有冇人仲用緊ipod classic

買第5代定第7代好

樓主要唔要？我平放

tg:edennn

中學用到大學到出黎做野仲用到

樓主唔要我接 新唔新

佢個質素到依家仲係咪好勁

利申： 門外漢

用緊，當埋harddisk用

用左6,7 年，無可取替

部機既外形都好好j

我果個用到爛HDD﹐而家放埋一邊啦

好舊

巴打tg搵我啊

依部係咪？
乜有分代架？

搵到個印印既

edennn1117

仆街 同個印印say左hi

原本有部俾人偷左
收一部 160gb
tg: jlkmai

邊度有得換電？我嗰部粒電好似壞壞地

我之前果部壞harddisk 救唔返
宜家果部好似都係咁 好驚呀

點會冇分

有無rockbox聽無損

我要

上年壞咗hdd
攞左去換ssd

以前無入手真係走寶
$1888就160gb勁抵買囉

部機08年用到而家

當年入左水冇搞到，諗住做完暑期工換過部，點知停產左 依家仲留住部磚

其實有冇得自己整返？

未停產前想買，一直想到停產都冇買，後來響淘寶淘咗部，開心使用中！

當初真係停產前一個星期想買
最後都係唔想袋兩部機出街
所以都係用電話聽歌算
點知一個星期後就宣佈停產
想買都冇

有部2代死hdd都未得閒搞放咗喺度

靚聲ipod classic一直用緊

13年入手
用左一年多d 就死hdd
之後換左120gb ssd 再戰到而家

Ipod mini

有部尾期但死hdd
邊度有得整？Apple話冇得整

之前死HDD，結果把心一橫，換咗SSD，現在非常精神

有部ipod photo 40gb
想買返個remote

有部死左HD想自己換 有冇教學

仲用得，但長期用apple music無開過iTunes
可放

上年係298換左sad 成千蚊
其實同用iphone聽 冇分別 唔覺會提高聲音質素

想要
我個部壞左整唔番

用左唔夠十次hdd已壞
原廠整要二千幾

壞左hdd想換ssd
想問樓上d巴打換左大概幾錢

好似好麻煩

部機壞左hdd
同埋想換埋個殻,花曬

換咗幾錢

保養唔包？

試過用個條膠條開殻 但係失敗

我呢部先係勁野

點搞到咁

Imod?

x 2

x3

去邊換？

諗住淘寶ssd 嚟換，點睇

eBay買，有人自己改裝大容量硬碟入部iPod classic
咁我先可以將成個music library 放入去

x4

X5

有冇巴打想淘ssd落黎換，買得多應該有價講
同大家一齊研究下點換

淘左部改電改ssd 入歌好快 用兩星期先叉電 返工日日都聽兩三個鐘 淘埋3m貼紙加透明殼 靚仔晒

有冇淘寶link分享下

好

留名睇下有幾多人想整

想換電,換SSD
如果得就換埋殼

好後悔當時冇入部玩下 二手又怕有暗病
全新又炒到咁貴

有無巴打解答jb左部野有咩特別？我見人話用咩rockbox

有興趣

之前有2部壞尻晒 屋企仲有2個160gb hd係到

有興趣換ssd同電

部機壞咗headphone jack
有無師兄知道邊到有得整？

可以直接入歌唔洗經iTunes 同多D野set
整左部但係D歌亂哂碼
冇在研究

換咗256GB ssd

相問吓邊度有得換256GB？

手頭上有部128GB唔夠用

最想要換到用得返，電量呢d換到當然好

淘寶電同ssd安唔安全先，我識基本電子野點搞

唔會唔安全
d人而家都係上淘寶自己買電整

幾年前喺深水埗整過

上youtube搜尋change hdd ipod classic呢d keywords

買左兩年幾三年
【ipod classic3代组装机器 IPC3组装维修 改SSD固态硬盘1800毫安电】

諗起以前好鐘意捽ipod個圈

ssd唔驚，最多壞
電始於驚爆炸

iPod 3rd Gen mod

加埋DC step up 可以USB 差電 yup

點整㗎？

買個5->12 DC step up
5V USB+ 入 -> 12V 腳駁fw +
玩左半年USB同fw 兩邊都用到無問題

巴打大budget係換幾gb SSD?我自己就128g 電唔洗換
留意下淘寶幾錢先

我部3rd gen攪唔掂
有冇機番生

想收部160 GB仲有冇人放

點唔掂
我都搞死過幾部
甩pad，無端端著唔到機乜都試過
不過呢iPod結構真係好簡單

轉左128GB SSD 換電 刷埋系統可以播到WAV無損檔

當年想買就話停產
心中既一個遺憾

我個部好似係ipod video
壞過幾次 一開始比fd搞
之後有次佢搞唔掂就自己搞
其實都唔係好難搞
除左插耳機位之外都換過

壞hdd 要不？

試過轉個個rockbox 播到wav flac但係成日hand機 介面又唔靚 之後就轉返原本既操作系統 然後將d檔案格式轉做alac擺落ipod

X6
屌你老母 都乘到六仲未有人講
樓上嗰幾個整過又唔分享下

有 用開AIFF OR FLAC/WAV TO AIFF
但其實音質麻麻

華強北 / 淘寶

我都係rockbox,但我介面同同官方一樣喎,冇hand過機

利申：有冇歌可以分享下，部野要成日入歌我都放左係度好少用。

上年inbox個page問
壞HDD， 換過隻新160GB HD ＄980
或 更 64 GB SSD ＄700 ／ 128GB SSD ＄980

有興趣，幾錢？

我15年自己淘佬買料整
我諗$980喺個陣可以直程砌過部128ssd+大電

呢張係2年前影 其實都係剔開個插位 蚊舊hdd插返新ssd
純粹個人做法 其他大師勿屌

之前爬過其他文好似唔係款款ssd都讀到
好撚on9

我以前問淘佬個賣家 佢話大gb數ssd未必款款底板支援到
唔係電子人 所以我都唔太明
我都係問佢地我128ssd邊款啱用 佢地答邊種我就買
好彩用左2年都冇事

巴打係邊有得換

睇到個 post 專登攞出黎差電

iPod 4th gen，好似叫 iPod color

有無link可以搵返
如果出面搵唔到人整我就自己試

用緊160GB

上網睇完一輪，睇黎換ssd都係上華強北算

有性趣

三代路過

得閒冇野做會拎黎玩接龍，brick breaking, parachute

我嗰部都係壞HDD, 諗左好耐換唔換SSD
想佢復活但其實以而家啲DAP咁勁嚟講，俾咁多錢換好似好唔化算咁

乜都唔改, lossless本身就播到wav 同aiff wor

iworkshop

補圖

iPod Classic換CF
只需$300左右，但唔熟電子嘢唔敢換
$1500 放

有無高手出黎解答下個rockbox咩料
上網搵過話係就可以直接入歌同音質會好左(唔明點解會好左 )
不過電量會由廿個鐘變做八個鐘，如果電量真係減左咁多真係不了

對於我嚟講
暫時無一部dap 個操控性係好過佢

諗住用返itunes算數
還掂d歌格式跟左

其實一直想買返, 邊道有得買

開到機有畫面嘅$10同你收左佢

上面有巴打貼咗淘寶link

Ipod nano1跑步聽歌
到依家都覺得部野好薄好細
十年科技依家都唔覺得落後

條LINK好似唔WORK, 係咪被下架, 定係我未SET區域所以入唔到

唔記得用左幾多年，未壞過

仲要跌過好多次落地

呢個真
先唔講音質，攞住部舊iPod 個簡單介面真係完勝而家啲player

有2個160gb hdd 有冇興趣要埋佢 ?

有興趣，tg : useiu傾傾 160 hd幾錢呀

512GB IPod classic
不過改iPod classic 做SSD，最盡128GB，over 128GB 淘仔啲料係唔得，交過學費

仲有黑色iPod classic last gen放
可改128GB/256GB/512GB/1TB

有意留TG

我入到，巴打你係咪冇DOWN淘寶個APP？？

AMAZON仲有新機
唔好上淘寶買 全部積木機 前後蓋都係假

Rockbox多啲嘢玩，又compressor又eq又乜七

用半高ZIF SSD改大電可以玩ROCKBOX

原裝電IPC就不了 聽得8個鐘無左本身意義

邊隻ssd

有無巴打放last gen ipod classic
80 120 160都無所謂 用到就得
要行貨 無改機

而家用緊ipod touch 4th
一直想買新player但唔知買邊個好
如果唔係classic停左產應該已經9rush左

Pm851

請問係點樣唔得法？
我搵緊舖頭換

俾人整得唔得
想換256ssd+大電但驚手勢唔好

淘寶料只support iPod video or 之前機種
直情認唔到
不如直接揾我換 我訂多左塊CONVERTER
TG @LYC0523

Tao so iPod classic搵到128 ssd的，直上，用左好耐。
岩岩早兩日再換左電。

你換收幾錢
我個部120gb黎

依家仲有咩鋪可以幫ipod換ssd?
上網睇個個開完個底蓋都好似用唔返

真心難開 我果部少少痕但唔太覺

淘寶底蓋質感比原裝差好遠

淘寶貨用得耐仲會甩電鍍

你想換幾多？

我用MSATA改 128/256/512/1TB都改得

買半高再換大電 聽一個月不是夢

𣎴過只改128GB可以唔洗揾我
只係on99買多左隻唔知點用

有興趣巴絲可以telegram 我
@LYC0523

只改一部 iPod classic
拆機 又要keep原裝殼真係慘過食屎

256不如tg你?

OK

之前淘寶買咗個仲要有保

買iflash 定係淘寶？

IFLASH

巴打識D野

賣iPod Classic last gen 銀色160GB
壞HDD

我個部成日hang機
會定格 撳極都冇反應
要夾硬restart
係咩問題

中三用到而家（中間換過一次）
好靚

巴打遲左覆你 tg左 見冇回覆唔知係咪你 一係你加我

係咪可以換 我隻160gb 都死左hard disk

求link 邊d地方訂ssd 同 adapter可靠
淘寶唔敢亂黎驚無用浪費左

到而家仲未有人加

TG: LYC0523

iPod 結構簡單可靠
99%都係就死硬碟

今晚同位巴打交收左部iPod classic
聽日day off又訓唔著就郁手做
影左啲相比其他有心巴打跟住做

首先呢 我算係一個強迫症同完美主義既人
我盡可能都唔想刮花部機底面蓋
所以巴打部機我當係初戀咁錫住開苞

其實iPod classic拆得無痕真係好撚難 好講經驗

轉眼間就啪斷左五六枝黑膠筆

媽 好撚實

撬撚左十分鐘終於開到苞

清完塵就喳喳林落converter & SSD
(Converter有晒提示 自己google )

SSD用左intel 525 180GB
大brand耐用性高
落埋thermal pad 有助散熱延長壽命

緊張時刻

咁緊係無問題啦

順利iTunes recovered OS

睇睇capacity

換左SSD有幾爽呢 睇下圖就知

一分鐘就對左接近100首apple lossless入去

循例都要試試機

PERFECT!! 收工

最後部機當然完美無花 完全唔覺改過
改完仲輕身左 慳電左 又可以跑步用

Sorry

up漏左converter and SSD 合照

Converter 自己google

我想收一部gen7 顏色冇所謂最好新淨少少

我有一部黑色160GB HDD 淨機無崩 後面新淨
有興趣就ADD我TG

琴日Tged

有幾個巴打有TG我
但問完價就無再傾 得一個巴打揾我
可能嫌我貴 但本身SSD就係貴
尤其而家NAND FLASH升晒價

你有興趣再覆覆我

黑色IPOD CLASSIC 160GB
功能正常 極新淨
跟一條副廠cable

$1300
Telegram:

屌，好靚，好似藝術品

Ipod classic唔係本身都播到wav
點解要刷

ie800

淘寶貨信不

其實IPOD CLASSIC 係咪用唔到案128GB 以上SSD?

因為我見到有人講話會用唔到, 最大都係128

iPod video 可以去 store俾錢換電嗎？

答單一問
死hard disk 係咪冇得救？

不 已停保養

換hdd or SSD
Page7我出左教學

即係一定要自己淘

巴打以前買落？

Yes

iPod video用家

想一次換個轉輪 電同ssd。邊間好d

長笠膠套都花哂

換左ssd輕左好多

扯左

SOLD TO NICE 絲打